想賭身家既人黎...

base on 呢隻彩蛋：

今日搶貨全副身家買XPEV同NIU
最後係分析下限
NIU 同 XPEV都有5倍
就當得翻一半都2.5倍
兩隻平均注碼
即刻可以cut晒所有報價
一年唔睇股票
一年後...
中一隻另一隻清盤
都有利
大家有乜意見？

大波ching用咩app玩美股

IB 同華盛